北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

【 陳俊樂半月板受傷 中超提早收「咧」 】
效力中超富力中場陳俊樂因左膝半月板受傷，已於上周六返港並接受手術，提早收「咧」。無法出戰中超第二階段賽事護級組賽事。

據富力主帥雲邦荷斯透露，在第一階段初期表現出色的陳俊樂因為受傷將會提前收「咧」，據了解樂仔是因為左膝半月板受傷將提前結束賽季，他已經返港，並於昨日進行手術，這意味該港隊中場將缺席中超富力第二階段的所有比賽。

國內報道指,陳俊樂在中超本賽季聯賽上陣5次，是賽季初期中場表現出色的球員之一。
祝福樂仔陳俊樂早日康復！

Source: 香港本地足球專區 FB

簽左約人工10萬人仔一個月照袋
驚乜

on9樓主上中超就話人奶人仔

咁就咪撚屌藝人啦

失望
佢應該係香港最top既球員
想佢借中超做踏板再行遠d

歷史文件

你想講個個係咪戴偉浚

盲反探測器

本地球迷好支持樂仔北上學法

猶戴先係仆街蚛蟈人

考黑警

樂仔

陳俊樂啊
用下個腦先啦屌你老母

個腦去咗邊？

陳唔係bc 踢得幾好都好難攞工作證，
相反戴猶有bc，但主動送中
最大分別係陳全力踢港隊，戴就彩港隊都on9一心踢支那

香港球員重傷都咁多正評
佢同戴緯俊完全係兩個case喎
後者寧願踢支那U23都唔踢香港隊，仲要係撐警藍屍
樂仔只係去中超踢波，但佢仲有繼續幫香港隊效力架喎

係連登仔眼中踢港超都唔好睇中超其實咪一撚樣係紅資黎

Who

做咩啫你

樂仔咁好波都幾可惜

嗰時未成年

香港足球不濟係事實
可以去水平高d嘅比賽學野 番嚟踢香港隊 有咩問題?

咁都叫奶

U18唔洗working visa on9仔

踩港撚全面進場

咁你唔去攞？

忽然球迷又大放厥詞

首先就從來都係你呢啲cc台傻鳩見人搵人仔就屌咗先

law 你老母有冇睇過working visa 條款
唔識就去買隻fm 玩吓先吠

香港樂壇都一樣不濟啦
Gem跳出香港根本都唔應該俾人屌
又冇講過半句抗爭者壞話

屌你老母出黎回應下啦

你奶你老母骨灰啦咁都叫奶人仔

連戴偉浚同樂囝都唔撚識分就縮返入老母閪入面自含，咪撚衝出嚟柒啦

咁應該要讚咗先？

你知唔知幾多本地球迷唔鍾意富力？

正評嘅人咩心態

本地球迷有邊個反樂仔？收皮啦你老母

港超隊富力呀柒頭
中超果隊唔係有樂仔都唔睇啦

我一場不睇畜力添啊弱智仔，大家反佢係因為佢特權球隊啊醒目仔，好心忽然傻閪咪撚喺我面前扮識啦

cctai行撚開睇多兩場先啦學人講本地波

打港超嗰隊喎
中超嗰隊我做乜要反?
都on9

同我地班痴線佬鬥熟真係

成個港隊佢已經係最勁

外國踢開五大聯賽個班為錢去中超就自降身價姐
佢本身又唔係

柒爺傻邦基藍馬法圖斯羅素徐宏傑都北上過/北上緊添啊，幾時逐個post開嚟屌呀？

就算係都唔係問題，佢地又唔會講閪話。唔講仲以為樂囝北上後又講閪話又hea踢港隊

cc台傻仔

奶你老母咩

睇返幾年本地波先啦柒頭

思疑好多人認錯人

有無睇過本地波呀
傻鳩

上面個班應該波都冇撚睇開
入黎鳩吠幾句奶共就算

班公海撚成日ff組隊打支超
而家有人踢又嘰哩咕嚕 屌晒你哋老母啦

重傷後有冇得好返先？

條撚樣不嬲on9

cctai你地班垃圾死撚開啦

依到係波台呀

唔撚識就咪出聲啦
On9仔

唔識本地波又要講，真係好柒

成班港超痴線佬面前班門弄斧

我屌晒你哋老母
睇香港隊着紅色衫？！

屌你老母咁撚多正評 拉

屌你 冇歐冲？

又鬥黃
Cctai 真係好撚野

踢中超
仲唔係奶共？

行撚開啦
扮晒識本地波咁

躝返cctai啦

想問樓豬幾時屌埋中國輝

拉

樓豬cctoy狗黎？

係啦
自己人都鬥
仲話自己係黃

拉拉拉

柒夠未呀

cctoy見到以為係猶戴 即刻正評

成班波都無撚睇過走入嚟屌做乜撚嘢

成班on9

正評個班 全部一係藍屍 一係無腦

當年好多忽然球迷出黎撐港隊 打完個世界盃外圍賽之後都唔見曬 唔好話睇港超 連港隊都冇睇啦

正評果d死全家唔該

功夫足球

樂仔喎呢個 唔撚係戴偉浚喎

cctoy班傻閪 笑死人咩

以為自己好撚威
自己人都鬥

仲記得班有識之士講咗好多年話點解香港唔派隊波上去踢中超
咁咪全個球壇都係奶人仔奶共

英國全職運動員有特別visa

收嗲啦弱智

cctoy忽然球迷
平時唔留意本地足球 撞正反送中有港隊比賽就叫人入場嗌口號
依家就乜都唔知屌人奶人仔

當年支那足總海報風波之後撐完幾場都唔見曬人啦

手足

傻西樓主死撚返去cc台啦

之前世界盃外圍賽成班on9 cctai 話着紅衫係狗皮
就唔好預計佢地識分樂仔同猶戴

唔喺支那醫埋 ?

有事又死返嚟香港 ?

香港人唔可以返香港

連埋俾正皮班cctai撚樣死全家算啦 唔撚識本地波仲要入黎9up

時事台班傻鳩無睇波唔知頭唔知路就收嗲啦

港隊都唔撚識 不如收嗲 岀少句聲唔好比人知你咁無知啦

喺度扮對本地波好熟我喺本地波po一次都冇見過你呀

奶你老母人仔咩
憑樂仔既實力係香港搵十萬好難咩

Cctoy班傻鳩番去玩玩具啦

屌你老母呢啲咪自取其辱囉

咁都有100幾個正皮

恭喜晒

陳俊樂呀on9

陳俊樂港隊主力，猶戴扮傷去參加支那奧運隊集訓，仲話想做支那人代表支那踢世界杯，兩個人完全唔同，陳俊樂留係港超會有進步咩，只會浪費，係支那踢得掂随時有機會去到其他亞洲聯賽搵食，提升港隊戰力

其實cctoy就縮返入你老母個子宮到打飛機算啦
成撚日做埋啲憨鳩嘢 最撚叻就踩港 屌你老母用娛樂圈嗰套放落香港體育到 你冇撚嘢啊 人地仲踢緊港隊 要奶就跟牙戴過撚咗支國隊啦

最撚鍾意抗爭上腦 係又屌 唔係又屌
香港就係因為你呢啲賤種冇腦柒頭先搞到冇撚得贏得閒就上Twitter做文宣啦仚家鏟

死撚開啦屌你老母樓豬學人講波時事台啲人係咪真係咁撚冇腦 本身已經平時都顛顛地

證明好多連登仔無思考
見到標題就正皮左先

唔通成世屈喺港超咩 香港球員去較高水平聯賽發展求進步 最易去既就係中超
仲要成隊港隊最好波 場場出盡奶力踢都屌
唔熟波就出少句聲啦

正評個班斷撚曬左右腳半月板

樓主笠水？

唔識波就收撚皮啦on9仔

樓豬洗唔洗去站務台度del po呀
Cctoy狗就咪入黎吠啦

去英格蘭踢波要代表隊fifa排名70或以內先批visa
請問港隊排第幾

cctoy真係幾好笑
班連衛兵依家屌埋陳俊樂踢中超
人地踢港隊踢左幾年，搏撚曬命，
踢到八十幾分鐘仲由前場跑返後場搶波呀 屌你老母
一味笑人北上，你睇下港超水平先啦
佢無撐警，無撐國安法，場場踢港隊都交足貨。
一個港隊運動員無啦啦比人批鬥，仲笑抵死真係變撚曬質

恭你老母咩 港隊主力黎 唔識波就出少句聲啦

Cctoy傻鳩多
無計

你D CC台垃圾唔知頭唔知露就死返入老母個西啦

人地北上係北上，但佢唔一定係藍
仲要係港隊成員，同猶大唔同

佢留喺英國頂多踢英乙
番黎好過

樓豬咪撚潛 出嚟交流下啦

班傻閪連幾多隊港超球隊都up唔出啦
去支超踢提升水平返黎香港國家隊帶住隊友踢有乜撚野問題
至少樂仔每次奏支那蟈歌係冇唱過啦
奶你老母閪咩樓豬

樓豬個傻閪唔出嚟面對？

躝返cctai啦傻閪
平時又扮撚哂野又撐港隊又話入場支持乜乜柒柒
而家有港隊球員受傷喺到講埋呢啲戇鳩野

個腦斷撚左

北上藝人要奶共係常識，但你搵唔搵到佢撐警同藍絲既證據先？
我就係見到佢幫港隊上陣好搏命，係無名功臣

唔係無腦傻柒就唔會蒲cctai啦

目測樓豬潛撚左去地核

10萬咁少？

當年李志豪28萬人仔一個月

佢上到中超連國歌都冇唱添點解仲可以有人話佢奶人仔

頭一兩季咋 實唔高

中超對比港超 根本就可以好好咁鍛練到球員既質素 陳俊樂呢d球員北上可以同更勁既對手對抗 咪提升到香港隊既質素 咁都好屌 又唔係佢入撚埋支那隊

咪就係同你個弱智仔講咗16歲之前佢唔撚係渣工作證去踢青年隊囉

Cctoy 真係好撚柒

成班小兒麻痹咁，乜都唔知
聽到支那就起晒鋼

點解咁都有成150個正皮

Cctoy班傻鳩無乜腦

lihkg公海標準，所有北上揾食嘅香港球員都係乃乃。

點解唔吹奏杜國榆？去正義國家阿爾巴尼亞落班！

又係Cctoy班傻閪

cctoy 班黃屍豬唔識嘢死開啦

藍屍黎

樓主講呢個好過啦

香港外流球員討論區 (36)

樓豬你去左邊呀

樓豬上水交流下啦

如果真係咁搞 入場人數應該多好多 同埋叫真係有主客場氣氛 水平提升都有幫助

佢踢中超有以前熱刺個dembele
而家踢緊PSV個zahavi做隊友
跟佢哋學下嘢返嚟踢港隊唔好？
樓主出嚟回應下先啦

有班傻9質素真係好撚低 咁撚多正評我以為睇錯

一個丹比利係隔離同你拍雙中場
好撚過同鍾偉強做隊友啦

🍉

樓主條死剩種幫全家執緊骨

樂仔都俾人屌

果啲連戴偉浚同陳俊樂都未分清果啲本身都冇睇開本地波㗎啦
加把嘴把撚咩

又厭香港波廢 又屌人去中超學法 你玩哂啦屌

雲邦荷斯

巴塞以前嗰個

屌你老母 話人哋奶人仔
港隊港超比賽 你睇撚咗幾多場啊柒頭

On9
我係樂仔見到呢個post真係直接退出港隊算
香港人受傷香港人比like
屌你老母

樓主咪柒啦

樓主唔好喊 我幫左樓主出頭
相信好多cctoy精英會入黎反擊
波台狗受死啦

樓主個撚樣乜撚都屌

初選過後鄒家成做過啲乜？

原來起底真係有用

樓主 你啲時事台朋友放棄左你

依家我要見到有人！！時事台會員手足“及利亞血統”比波台狗蝦！！！！

屌你班盲反撚隨時連香港隊除咗粗口輝之外都噏唔出有邊個係正選

樓主唔計開po
回左兩次po就潛左水
又話時事台好團結既
佢地做乜事丟低你？

佢哋唔會睇波的
淨係識得簽聯署

呢個post都有幾十個like
證明幾多人冇留意陳生

李志豪都係簽2年 踢一年 借走一年

右閘後備個後備

28萬 x 24months

踢中超斷腳正常喎

睇下林書豪

日日同打交無分別

比正評班on9 入過場睇港隊未

有超過二百個慒撚

樂哥
見到呢個po唔好嬲
有班人連港超同廣州富力都未撚識分就對你指指點點惡意批評
希望你早日康復快啲落返場 港隊需要你

得罪講句當初兩和大陸狗
呢班人冇資格自豪 冇資格慶祝 冇資格笑

抵撚死

返屋企訓啦on9仔 無知當有趣

踢中超就奶共 咁成世留係港超踢囉

半月板唔洗收league呀嘛
三個月都踢得啦應該

條傻閪以為有得圍爐

咁中超都就完季啦

講自己？

起佢底一係引體都做唔到
又冇腦又冇體能
等入毒氣室啦

原來雲邦賀斯去咗中國教波

個名仲要叫連登首席撚狗大師

樂囝希望快D好返

咩野標題黎?
佢有無上完去就屌鳩自己人先?無
佢有無上完去就做小粉紅先?都無，仲要有片影到唱支那國歌個陣佢口型無郁過，仲唔夠?

係多人睇就唔會攪到港超留唔住有潛力球員啦，今日港超煞科戰你都唔知啦

分化撚 拉

一睇個post 就知平時樓主冇睇開港超港隊波 一見到去支那踢波就起哂鋼咁 又唔去了解一下就去屌人 好心你做下research 先啦屌

錢多，本身可以去曼城做哥迪奧拿副手

佢俾人撚就有份

支持樂仔，支持外流球員

香港外流球員討論區 (36)

中國受傷 去中國香港做手術

樓主返cctoy吹雞未

佢比時事台出賣左了

點解唔喺中國醫？

CCtoy盲撚就死出波台啦屌你老母

躝啦 傻鳩

屌今日同啲fd睇港超先講起樂仔

華人港隊入面我覺得佢都真係踢得幾好

艾力士

cctai傻鳩：支那人抵撚死。

躝啦賤種 返去拎你死鬼老母啲骨灰沖水飲啦

點解唔係猶戴

condom

知唔知英格蘭足球外援申請工作證係全世界最難咁就係呀柒頭，又唔睇波又唔撚識你咪再衝出嚟柒啦

276隻cc台賤種狗

英足總工作證要求：
排名10以內：至少30%
排名11-20：至少45%
排名21-30：至少60%
排名31-50：至少75%
50名以外：視乎申請球員所參加的賽事、轉會費及薪酬等評分
註：排名指申請球員所屬國家的國際足協排名，%為申請球員近兩年代表所屬國家隊比率

返去CC台同樓主一齊喺老母閪入面玩69啦

條傻西連香港排第幾都up唔出啦

cctai分分鐘連今日邊隊港超冠軍都唔撚知就出嚟柒

樂仔次次賽前都冇唱匪歌都咁多正評

Cctoy：咪南華囉

條柒頭識條春咩

有無可能去日職踢？

榮華清真係好撚小器

計外援

今次撐佢
樓主同條乜鳩撚狗師真係on99

老實講，一嚟水平差啲就差啲，二嚟就係都計外援嘅時候，幾時先搵到香港球員？

大把人話垃圾港超執柒左佢啦

難d 其實係on9足總唔同人傾 東南亞國家踢日職都唔計外援

日職個提携國其實有咩資格先做到
定單純日本仔話得就得

屌 樂仔既，9 成無睇香港足球

之前有球隊都想搵香港球員過去，歐陽耀沖有去試腳，不過可惜揀唔中
樂仔點都質素高過耀沖

btw, 歐冲去左邊？

以前睇港隊, 覺得佢技巧幾好

做緊海鮮速遞生意
好似叫Monkey唔知乜嘢

正皮嗰啲都唔知有冇現場睇過一場香港波
快撚啲死全家

佢簽富力個段時間傳過有J2想簽佢

成班on99
去一個高啲水平既地方踢波有咩問題
最緊要係佢心入面依然有香港人呢個身份
唔好好似果個戴伟浚咁

空account引戰pr收皮啦

你不如都係咪撚再柒啦，你老母見到你咁撚on9我驚佢會因為生咗你個影衰頭家嘅弱智仔而自殺死咗去啊

做咩有英超唔去
好似係

有史長老咁勁我唔撚去踢曼聯？

樓主on9 分化撚

運動員個visa係點 足球員個visa又係點睇咗先講啦柒頭

香港隊要人嗰時佢次次都喺香港幫手 點解唔可以返黎

係咪想講自己係香港人但唔撚識香港運動員好撚威?

你係唔係弱智?定識唔識字?

留名支持榮華

希望6仔睇唔到cctai有幾撚on9

九唔撚搭八 得閒就返去幫你老母執骨啦
睇你條懵撚應該中學都畢唔到業

猜拿貼踢札幌好撚勁
不過鈴木武藏去左歐洲成隊波就唔識贏

咁樣都叫奶人仔真係無野好講

係

On9

中超年頭開季 今季唔係得返好多場

潛啦柒頭 柒咗仲死撐

樓主死撚咗？

你有明居正燒山咁撚勁就唔洗喺連登9up啦

發覺呢個post好多傻鳩搞錯dai同樂仔
你話dai斷腳我就熱烈慶祝啫

連登首席被撚大師

收山喇dllm，波屎一味死沖

你去踢囉傻鳩

推到樓主上水

連英國外藉球員working visa要咩條件都唔知係到講風涼話
好似戴狗咁有BC唔撚洗踢支超啦

都唔知邊個係傻閪

冇所謂，人地養傷時錢照袋

同埋剩係睇樂仔返黎香港隊踢嘅表現黎講
我完全睇唔明點樣得出佢「奶人仔」嘅結論

最好粉碎式啦呢件

降班就無lu

屌你老母你真係on9唔係扮架喎

個post咩事
樂仔 唔撚係隻猶戴喎

屌係老母臭閪！你條精神勝利法傻閪！

分唔到樂仔同猶戴，比人屌撚柒就spin去話佢廢？
我屌你老母閪啦

樓主pin返呢個啦

收嗲啦井底蛙

事實係有史高斯咁勁都簽唔倒

屌你老母上水未呀柒頭

回應下啦傻閪

咁易既話
咬人蘇一早去左祖雲喇
柒左仲唔認

潛啦仲係到鳩up

不如你讀多幾年書先開po

嘩屌你老母，原來真係弱智唔係扮

痴線 咁都唔屌？

你係勁嘅衰咗都得啦

連登仔

佢地亦都唔會諗香港足球有幾多大陸資金
同埋政府足總搞壞香港波

搵人開返個po澄一澄清返樂仔唔該

低質到
過主啦傻閪

佢地連戴浚偉同樂仔都分唔到

人哋貼撚埋點計都仲有得嘈真係痴撚線

所以？冇英籍簽唔到職業約咪走囉

撚狗大師喎

唔熟本地波亦無可厚非
我覺得係有人帶風向就真

pin閪咩佢
波又唔撚睇
乜春都鳩屌

佢啱啱仲識駁嘴，依家潛撚左落地核啦

你班Cctoy傻閪咪撚出黎獻世啦

老老實實 你有冇踢過波 ？
6年唔實戰 你都講得出
真係大開眼界
即係你打6年飛機 再去屌西 係唔會令你經驗增加

上面有人答咗你喇on9

fifa 排名70以上先批呀呀，香港排第幾呀

英足總工作證要求：
排名10以內：至少30%
排名11-20：至少45%
排名21-30：至少60%
排名31-50：至少75%
50名以外：視乎申請球員所參加的賽事、轉會費及薪酬等評分
註：排名指申請球員所屬國家的國際足協排名，%為申請球員近兩年代表所屬國家隊比率

人哋國家排名高咪有visa囉

得架啦
你入番cctai研究點樣鍵盤勇武啦

唔識就出少句聲/查清楚先出嚟啦

利申：唔睇足波

死on9仔

無working visa可以做part time?

條柒頭真係笑撚死我

Cctai質素係咁

好撚痛

呢個on9到幾好笑

哩條友仲癲撚過個垃圾樓主

返香港仲要14日

好聲好氣咁同你講啦
英格蘭業餘聯賽 最高級別係叫National League
即係所謂俗稱嘅全國聯賽
但係係呢個所謂業餘入邊最高級既National League 係英格蘭已經係排第五高級 （次序係 英超 英冠 英甲 英乙 之後先到佢）
聯賽水準可想而知
我都仲未計場地水平 保險包唔包 or包d乜

係唔會有一隊英冠球隊（即係英格蘭第二級別高嘅職業聯賽） 會咁樣養一個人六年 本土球員都唔會啦
何況你只係一個外國人 仲要係asian

笑撚死我
上邊條友應該係當左沙地公司要請沙地人番黎擺咁

又多件波台玩具
你地唔好咁快玩爛呀

我唔知講乜好
我知道本地波真係唔算吸引
唔識or唔睇真係唔係問題

但係真係唔好咁樣抹煞本地球員
明知條路一定唔係康莊大道
都選擇繼續揀呢條路做職業
係值得令人尊重

抵死！當日如果佢喺英國專心練波，或者今日可以踢英超

咁你就咪撚話人抵死啦傻閪講緊乜撚野呀你

cctoy

係呀係呀 好撚幽默 縮番入你老母個閪入面啦仲衝出黎柒

入美國籍咁易咩

拎左BC有英藉係可以係英國踢波，但係代表唔到港隊， 踢港隊要佢放棄英藉 又點係英國踢波

條傻閪會話畀錢幫佢搞移民

死撐到咁

條首席撚狗大師真係好撚有趣

372

入咗美籍又點，你又無份踢國家隊

姐係要坐移民監完先可以再踢

無份踢咪注冊唔到，有無咁難明

笑撚到我仆街

九唔撚搭八邊句有話佢入美籍唔踢得英超？你個腦留左係你老母個閪度？
Working visa 又唔撚識， 又係度話佢係勁就一早有人簽
你番去幫你老母執骨啦大師

撚狗大師

大師：坐監又如何

連登首席撚狗大師

人呢
首席撚狗大師

祝你條傻閪全家比黑驚殺晒我寧願中共管治都想你隻弱智狗死冚家

咁羅素算唔算係奶人仔?

咁好心機教弱智仔

呢個唔知都唔出奇，事關香港聯賽喺呢廿年都係小眾關注嘅體育，有時有啲嘢其實近在眼前，例如北區隊近年大搞，喺區內掛咗勁多banner，好多掛喺當眼位，我有朋友住喺石湖啲唐樓，佢都係睇波之人，但只係睇大波，有張banner掛喺佢樓下掛到變色佢都唔知有北區足球會存在世上，因為冇心去留意。

你睇下中國國籍法先出黎吠啦不如
知識又冇邏輯都冇，攪唔掂喎你

本地波球迷最低要求係你港隊盡力就得 你都知香港球員外流無乜選擇

呢個po睇得出連登主流只係盲反法西斯

除咗中超中甲之外，近年揾得香港球員最多，係馬來西亞及印尼嘅球會。不過香港球員未必會答應去呢啲國家落班。

咪有時間屌你老母囉

不嬲

死大陸仔

印尼聯賽都幾古怪下 好多勁人去都踢唔掂 但好似林學希呢啲又踢得唔差

個人工差太遠啦
人地都要搵食
雖然睇13哥fb印尼d波氣氛好似幾正

btw yapp 後生個時好似有講過去日職
最後好似比人話太矮然後雞走左

我美國藉 弱智公屋仔

入完都要踢國際賽有一定%先有visa
現實d睇最少要爭贏差唔多類型嘅Mckennie
人地踢緊祖記

我哋香港人夾錢做低Mckennie咪得

幫條傻閪諗埋

大師：唔重要

上邊有人答咗喇
英格蘭足總要求 一定要代表個國家隊某個百分比重 先可以踢英超
你入藉咗美國 但美國隊（或者世界上任何一個70名內國家隊）唔揀你都係無用

佢唔會睇架啦

依度啲人同你講現實，你就假設依樣假設嗰樣，佢勁過而家美國隊啲人咪入到囉

屌你老母 幾時入毒氣室？

我都係講事實，你老母比狗屌

你去左工作台屌d 政府工會員未

呢個只係理論上
每一個國家情況都唔同
好似意大利 俄羅斯佢哋係極少揀黑人球員入隊
無論你踢得幾咁好
日本隊有好多外國球員想入藉 都非常難代表日本（
同埋有無數咁多例子 國家隊教練唔鍾意你就唔揀你
又或者咁啱你嗰個時代國家隊人才輩出
果位球員可能去到任何一個國家都可以入選
但係就係咁唔好彩 你想代表嗰個國家就係無位

係係係
全世界欠左香港人
Gregg Berhalter 見倒你係佢面前撕爛本特區護照一定水都出埋簡你先

CJC 大大

雜種狗有無第二句

做乜咁認真覆個p牌仔？佢擺明係上嚟撩交嗌，愈多人覆佢就愈興奮

如果樂仔勁過美國國家隊.............咁香港足球應該唔會咁頹, 港隊排名都會夠高俾樂仔去外流

唔好意思
教埋你點保護自己啦
建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

德文版 就睇片 跟住佢做

德文

其實講咁耐係咪想話陳俊樂係條唔入流嘅廢鳩

你仲戇鳩過啲支那狗閪

樓上應該好多人錯晒

點柒法？

唔洗同個錄音機玩啦

貼埋weijun唱到幾咁激動先有對比㗎嘛

我幾時有話你柒？文盲？

佢哋認得樣

ching勁爽 搭車有兩蚊優惠 海洋公園免費入場

點解一定要踢港隊？
兜到好撚柒呀你摺埋啦

有能力比人請去國外工作，係實力既證明。要奶都要人地比你奶。 而奶唔奶係人地自由，自由意志唔係普世價值咩？

ching可以借張卡比我用？

師哥，想問你借卡

弱智狗
你千祈唔好改名呀
幫你老母執骨先啦

如果樂仔勁得過美國隊
唔撚係踢支超係踢英超

哇！你好撚狗哦屌你老祖

唔通出美金咩

借張卡比我使ok?

btw我今年有投票權 我投trump 戇鳩仔

你回來了？

就算認得你都扮唔識啦 你咁撚戇鳩

你唔記得show張卡咪冇

冇投票權嗰個係你 唔係我

ok易 不過依家冇得抽

嘩屌你識起底超撚勁 撚打咗時事台93.5%手足

我美國人 傻閪

我幾時話你拎白卡？你低能？

ching廣東話麻麻地？

唔怪得你廣東話咁差

相信喺印尼聯賽揾食會好過喺香港，但一定冇中國咁高，學曦去嗰陣月薪4000usd，流浪喺兩三倍，辛祖喺psm加獎金月薪過10萬港紙嘅，只係出糧可能冇咁好，生活環境差啲。

sor 真係唔知

依家佢哋請外援，普通國腳級數嘅，起跳多數係5000至10000美金月薪，部分星級啲有一定知名，可能有幾萬美金月薪不等，公開秘密嚟，因為唔係出呢啲價，人哋未必肯去嗰啲地方。

但去東南亞揾食，最麻煩係出糧問題，其次係環境。

喂樓主躝出嚟未 屈人奶共唔使道歉？

我屌你老母啊樓主

Cctoy

樓主，我屌你老母

喂！樓主你啞撚咗？死傻閪

唔出糧 幾貴都無用啦⋯⋯

當年未成名既耶耶托尼都拎唔到WORKING VISA
有WORKING VISA 雲加簽撚左喇

其實好似樓主呢種cc台班真心膠同五毛有咩分別

一樣玩分化玩標籤
只係一個係有心一個係無意
但結果冇分別

屌你老母呀樓主

樓主 好多人搵緊你啊！

樓主笠水笠到入地核

條柒頭當係普通tier 2 working visa
好似平時香港留學生畢業搵到工嗰種

擺明直頭係一踢中超就反咗先，已經唔係乜水嘅問題

啲正皮多到
cctoy真係好多賤種

條友真係好似呢條傻閪

西班牙同英國有直布羅陀既糾紛
大衛施華、法比加斯、沙比阿朗素、迪基亞等等賣國賊算唔算奶英鎊

好心你班屍屍胎涼冷氣師乜都唔識就咪出嚟獻世鳩噏

屌撚緊你呀柒頭

借錢俾佢投資移民？
先唔講你會唔會拎筆錢出黎
人地有需要個時你唔做？

樓主笠水咗成日
使唔使搵人掟個西瓜落海搵下

樓豬已經玩爛左

Cctai真係低質到無倫

上水啦樓主

返去幫你老母執骨啦柒頭

一條友拉低晒成個post平均智商

笑撚死

唔夠人講就亂鳩咁吠？

樓豬呢

特登改個咁既topic引戰完就深潛
留返隻撚狗大師係到畀人撚

樓主係邊度入開筷子？

可能都係佢黎呢

九唔撚搭八

樂仔算係香港隊中場新希望~ 希望快D好番

樓上有堆係咪分唔到邊個樂仔邊個戴狗

柒少陣啦，陳俊樂無外國護照無工作證撚有得踢英超咩柒頭

你老豆老母有料直頭唔洗努力已經響英美出世入埋藉喇on鳩仔

你老豆係李嘉誠嘅你咁撚弱智就唔駛喺度獻世添啊

原來係弱智小學雞嚟，駛唔駛返屋企同老母講：「媽咪佢鬧我弱智啊」咁呀？

唔講以為去咗時事台
樂仔真香港人嚟喎

點都冇你自認白卡咁撚傻鳩啦

拎出黎睇下啦，中華人民共和國護照呀？

？？？唔好咁啦你，係咪想逼到你老母自殺呀？做人咁九唔撚搭八，人地同你講英國球員嘅Working visa唔撚係你個弱智仔咁諗咁易搞就講埋啲更加on9嘅嘢，定你個腦就係連一啲咁簡單嘅嘢都唔識呀？

咁你係咪俾樂囝呀？你有係咪全世界都一定有呀？又話俾錢樂囝移民？你問咗你老母俾錢未啊？

你都痴鳩線
唔上中超唔通係港超踢一世呀

順便召喚埋呢條傻閪先

乜撚叫示弱？

駁又駁唔撚到 淨係識得亂咁吠
兜又兜唔撚到 死撐又撐到咁柒
我幫你老母打死你個弱智仔就啱 肉酸少陣啦

人地有理有據屌鳩你 你就傻閪小學雞式咁死撐
柒咗又唔認 就係咁簡單
縮返入老母閪度啦 你嘥鳩你老母米飯咋

無所謂喇. 最緊要有錢袋

笨漆

漆頭皮

d藝員上去收足錢都難啦
更何況係佢
分分鐘袋得一半
仲要拖你幾個月

G chi榮華清

上面打撚把人講完你駁唔撚到啦
淨係要駁我咩呢家 成班人等緊你條柒頭討論呀

叫你老母執骨咪因為你冇撚用囉傻閪狗淨係識死撐 仲要撐到咁撚肉酸 字又唔撚識打

邊個係個post度講鳩嘢先呀 講埋一大堆垃圾 依家係我陪你講就無所謂呀懞撚

我點解要俾黑警打？ 我又邊撚度講過個威字？你要作都唔好咁夾硬嚟啦on9仔

不過威就威撚過你架喇 你老母同條女咪又係俾我屌撚到潮吹漏撚晒水嗌好舒服 你條弱智仔俾我打到示弱就差唔多

你問撚過佢？同埋代表過香港就冇得再踢中国架喇，咁都唔撚識就返歸啦

你幫完你老豆執骨之後駁返埋呀駁駁駁？

叫你答咗上面d人呀盲撚 係咪死撚咗老母呀 冇人教你基本禮貌 人地問你問題唔撚答 覆咗你又唔閪應

一味想駁嘴又駁唔撚到成隻肉酸狗咁

我使撚幫我老母奶咩 有時間我都屌你老母啦不孝子

其實你唔識足球真係可以收收聲

夠喇
睇到好尷尬

所以我咪無出聲囉 邊似你條柒頭無料扮四條 柒左唔撚認仲要喺串柒柒

你駁條閪咩 大撚把嘢你未覆呀柒頭
用下你個閪眼睇嘢啦

求其揾都揾到大把嘢你未覆 又駁唔到嘅嘢啦柒頭 揾就揾撚咗俾你 你駁撚到嘴未呀

虛心d慢慢覆啦含bird仔

咁所以你有咩證明佢係咁？唔講仲以為香港隊揀佢入隊佢詐傷呀？

11.舉證責任

即認為舉證責任不在提出觀點的人，而在於質疑觀點的人。

例子：小紅說他相信宇宙是全能神創造的，因為沒有人能證明全能神不存在，所以它是存在的。

你自己拋個論點出嚟就唔該自己舉論證出嚟啦on9仔

我唔識波會入去車區講波？你老母真係慘 生埋個弱智仔仲要喺度串柒柒

點解你個個comment都係講差唔多既野😅😅😅
有啲答非所問😂😂😂

因為佢淨係識copy and paste執人口水尾

唔夠人講就想抄鳩人講

唔撚知你條柒頭咩邏輯我淨係知你呢種廢鳩我一拳一件 肉酸狗駁唔撚到就收皮縮返入老母閪啦 連登首席被撚狗師

唔係wo😅😅😅😅
佢地問既野都唔同🤨🤨🤨
但係你都只係講答一樣既野😂😂😂

覆人啦柒頭
上面cap咗一堆圖俾你呀 覆撚咗上面d回應未呀

駁撚到未呀柒頭 夠鐘交功課喇 覆晒上面d嘢先啦

係度死雞撐飯蓋 肉酸到

認真嘢都話鳩嘢？啫係駁唔撚到啦柒頭認咗佢咪算囉肉酸狗

我屌撚柒你全家添啦憑你屌我 瞓啦柒頭

搵返一年前既Po出嚟打飛機
講唔過人搵第二樣野出嚟當駁左
你老母啲教育都幾勁 教到你有雞一樣既邏輯

上面又話我講鳩嘢 咁你依家又咁急覆我？
乜咁自相矛盾架肉酸仔

快d去問下老豆點樣駁啦

等緊你呀快啦 字又唔識打 打又打得咁撚慢

駁咗先啦弱智仔

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第74頁/PDF第76頁)

俾晒啲條文你慢慢駁點樣夠勁踢美職攞美國藉，再夠勁可以踢美國隊，再攞工作證踢英超啊

答我未呀 等緊你呀柒頭

你up乜9

你碌返上去睇下😅
你會見到來來去去都係嗰幾句😂😂

又唔識打字呀？「咋喎」都唔撚識就燒嘢落去問下老母啦

你一開始氣急敗壞咁覆喎傻鳩 我話你急因為我睇撚住架嘛 你肉酸狗就咪撚駁嘴啦 個撚個揾理據屌撚柒你 唔通你會啱咩

揾返本倉頡書出嚟跟住打啦 打字打到咁撚核突

英足總工作證要求：
排名10以內：至少30%
排名11-20：至少45%
排名21-30：至少60%
排名31-50：至少75%
50名以外：視乎申請球員所參加的賽事、轉會費及薪酬等評分
註：排名指申請球員所屬國家的國際足協排名，%為申請球員近兩年代表所屬國家隊比率

邊撚個講美國人唔可以踢英超呀？得呀，但樂囝連代表美國隊嘅資格都冇，代表唔到美國隊，攞唔到工作證囉弱智仔，講咗幾撚多次呀？

我等緊你覆呀柒頭 我屌你咪有獎囉
以為你好撚勁丫嘛 點知慢撚過龜

用下個閪腦ok?

佢唔識碌架 大把嘢都唔覆

算啦講左十幾廿次佢都會當睇唔到

打快少少啦 唔曉multitasking? 渣架

好撚柒

係咩😅😅
唔怪之得佢問返我轉頭😂😂

等你天能時間逆行返去樂囝15歲時喺美職搞隊波搵樂囝過去踢到入藉再代表美國出夠69%場數然後sell樂囝去英超球會啊

代表咗香港隊又點代表美國啊弱智仔？

佢死咗老母 所以行為有d問題 ching唔使覺得奇怪

原來係咁😅😅
明白了 唔該晒😂😂😂

得囉得囉，用下腦咁簡單，又唔見你識用腦

唔好同佢嘈啦
佢都唔係想搵嘢嚟傾
係想搵嘢嚟嘈

代表香港，俾你班condom仔喺港中大戰打飛機又話人on9，好心啦

點解代表香港隊係on 9😂😂

慢撚過豬閪

依家就俾人撚到出唔到聲
你慢慢攞住本倉頡書學打字啦弱智仔

廢撚到連作為玩具嘅資格都冇唔撚好玩

以後記住問下你個殘廢老豆點做人喇 燒多d衣紙俾老母 唔好亂咁吠 回頭是岸唔好再做肉酸狗喇

你就真係代表on9

如果佢全心全意想代表香港
咁代唔代表到其他隊有咩所謂😅😅

為香港出力都要俾你班弱智仔話佢on9，咁你喺上面講啲九唔搭八嘅嘢又做乜呀？你都唔撚expect人地成材後為香港出力，咁你就收撚檔啦

咁起碼人地唔駛好似你咁要老母出去做雞搵錢幫你醫病

唔好喺度同我地講啦，到時香港隊有主場時入去當面同佢講啦

死雞撐飯蓋真好撚柒
你收皮未呀

咁講 你完全唔知道/冇想像過代表自己地方嗰種感覺係點

你係咪誤會左咩叫撚狗呀
你e家成隻狗咁係度吠緊咋喎

唔好意思😅😅
你上面講既野都係你個人主觀感覺😂😂
咁照你道理都係冇得討論😊😊😊
（冇惡意）🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️

如過只要唔係代表個大國腳 只係踢過U隊
（我都唔知你知唔知咩係大國腳啦 上網查啦唔知就）
當佢第一次揀大國腳嘅時候係可以轉

#583係我個comment😅😅
點樣可以唔理😂😂
唔係好明🤔🤔🤔

上去搵人仔番黎踢港隊博哂命
搵黎同藝人比
部份藝人上去搵完人仔無回饋過香港 無出過聲

樓主似唔識波

咪係駛緊港紙 搵緊人民幣 有咩問題

唔識扮識 佢要既並不是討論
係嘩眾取寵 想人理佢

即係討論區只可以討論理性話題🤔🤔
咁感情台既人咪冇得討論囉😅😅😅

主觀嘢冇嘢好討論嘅話 咁你點解覺得人哋當初冇係英國專心練波

等你天能時間逆行返去樂囝15歲時喺美職搞隊波搵樂囝過去踢到入藉再代表美國出夠60%場數然後sell樂囝去英超球會啊，得囉得囉
人地想代表香港隊又點？你話人冇得揀先揀香港隊，唔該俾證據啦，可能真係係啱架，但證據呢？定你連「證據」你咩都唔識呀？

上面俾埋FIFA例你睇，你唔撚睇就咪撚吠啦

咁你咪推翻哂你以上所講既野😅😅😅
證明你自己講過既野既係錯😂😂😂
我咁理解啱唔啱🤔🤔

（冇惡意）

係 咁點？

人無恥便無敵

8 Change of association
1.
If a player has more than one nationality, or if a player acquires a new
nationality, or if a player is eligible to play for several representative teams
due to nationality, he may, only once, request to change the association
for which he is eligible to play international matches to the association of
another country of which he holds nationality, subject to the following conditions:

a) He has not played a match (either in full or in part) in an official
competition at “A” international level for his current association, and at
the time of his first full or partial appearance in an international match
in an official competition for his current association, he already had the
nationality of the representative team for which he wishes to play.
b) He is not permitted to play for his new association in any competition in
which he has already played for his previous association.

我睇你老母個閪咩，你冇睇扮有睇定唔撚識字呀？

喂！你啞撚咗？傻閪樓主

喂！你死撚咗？

你好似離咗題😂😂
同我當初問你既野爭好遠😅😅
你帶走咗個風向😂😂

外流都俾人屌

咁沙夏代表過英格蘭踢邊場A級賽呀弱智仔？

翻譯埋俾你啦 睇唔睇到問題？

榮華咪推

呢個垃圾post啲like仲keep住上

咁都有廿幾頁留言

呢個巴打好似最中意出空難聯做狗竇topic，原來咁撚弱智

時事台啲仆街正評識比 及師兄比人當狗咁撚就視而不見 好嬲好嬲

你傻閪好撚多啦 連柒同on9都唔識分

大港腳
於2015年9月，年僅19歲的陳俊樂獲當時香港隊主教練金判坤賞識，首度獲香港代表隊徵召出戰世界盃外圍賽，並在10月9日作客對泰國國家隊的國際友誼賽，正選登場，首度代表香港代表隊於國際A級賽亮相並踢足全場，可是結果香港以0–1落敗，[11]接着陳俊樂再在11月12日作客對馬爾代夫國家隊的外圍賽，在82分鐘後備入替，並在3分鐘後即在左路傳中，可惜辛祖門前撞高錯失入球機會，最終協助香港以1–0勝出，[12]而陳俊樂於11月17日主場對中國國家隊的港中大戰再度被委以重任，在下半場後備上陣，協助香港歷史性以0–0守和對手。

睇唔起港超，係要返大陸踢，抵撚死，睇佢幾時會踢埋小腿。
同埋幾時輪到深圳人柒頭戴斷腳收皮

佢地有撚睇咩

你老母係咪真係咁鍾意嬲屌呀？

咁如果佢去英超踢呢？

又多條柒頭貢出嚟搏屌

你既邏輯係日本球員唔踢日職
去踢英超 代表佢睇唔起日職？

依家識分未？

知唔知作為球員有得外流係幾咁幸福？

樓豬幾時上水
好想多件玩具玩

又一個唔識波既柒頭

點解咁撚多柒頭沖出黎柒

咪係
見係大陸就為屌而屌
唔計政見 大陸嘅足球發展係好過香港
仲要咁近香港
去闖一闖有咩問題？

唔識波 唔緊要
不如追下post先出黎吠好冇

你有用腦嘅話，你入到嚟就唔會留on9言俾人圍屌啦。叫人唔好主觀，但你由呢個post第一篤狗屎開始就假定咗人地冇專心練波，有咩證明又攞唔出，咁你仆街啦

佢老母生少咗個腦俾佢啦

係外地踢波已經好難
仲要話入人哋國家隊
基本上唔係最top嗰班都微乎其微
稍為有啲差錯都會俾人彈鐘
同埋佢哋會用自己人先
你係有人哋個國籍
係人哋當唔當你係自己人先

樓主食龍門月餅食到啃撚死咗？

有間黃cafe / 冰室做唔住收咗皮

發覺上連登係咁講史高斯既都有啲問題

曼聯狗竇史長老

中超水平高過港超喎

所以做乜香港有啲外援寧願唔要高人工都留喺香港唔去東南亞闖，就係因為太多奇怪case，不過講真，好多外援係唔知情或想搏，好多中亞球員好肯去東南亞， 因為佢哋想出去唔想留喺度，本地人工太低， 想用東南亞做跳板。

嗱，我就得一本BNO咁大把，我係得咁多喇，你快D show off下俾大家睇下啦

撚狗大師真係好撚肉酸

好懷疑呢啲入籍兵對「香港人」身份有幾大認同
定純粹當香港係跳板
尤其是佢呢啲係香港長大生活咗二十幾年唔識廣東話,但普通話同唱國歌就無問題既人
近年一直強調既本土同廣東話係咪對呢班假鬼不適用?

所以以前有得外流都唔走果啲我地咁谷氣咁係咁解

是撚但啦

香港人識踢波嫁咩

香港人淨睇唔起自己人

究竟啲人反蓄力撐落仔係咩心態？

睇清楚人地係反邊個畜力同點解反佢先啦柒頭

有無聽過師夷長技以制夷 佢去大陸踢 進步後勁左返嚟踢港隊幫香港贏波有乜問題 eg.對巴林，伊朗
如果佢返去齋踢中超唔再肯入港隊嘅我地球迷仲會早過你反佢喇

蓄力係下下問足總攞特權 主場喺大陸但踢“港”超 破壞規矩玩空降 有咩可以比較

唔通撐蓄力咩
樂仔為香港隊貢獻良多梗係一定撐

咪係
之前打北泡因為樂仔傳失波所以和咗
仲有對黎巴嫩張紅牌
宜家佢進步好大 中超其他隊係亞洲頂級 經常出戰對佢能力絕對有幫助 唔同喺港超做山寨王?

樓主係咪去咗幫你老母執骨？

唔洗互屌
一齊post相

1人1個有鹿嘅足球員

樓主開得呢d post應該中學都未畢業 唔好怪佢

蓄力咁樣搞鳩香港波
好心落仔轉會啦

如果如果

如果香港係獨立國家呢？如果香港仲係英聯幫呢

公務員後代就有bno?訓醒未

可能啲咩？

原來你唔只係唔識波，連bno係點嚟都未搞清楚

條撚狗大師真係好撚癲
各位手足 放棄啦
同鳩up嘅人爭論 永遠都唔會贏到

話轉就轉
支超內援限額轉會限額又唔知

同啲黃屍但係做狗一樣口吻
話轉就轉咩

睇清楚人哋反邊個畜力未呀on9

佢都唔係想討論啦

柒頭皮，見到三個字就以為係同一個人

On9 唔撚係同一個老細呀？
你會唔會淨係屌速龍唔屌白衫呀

全部支超隊都係支那資金屌咗未？
全部港超隊都係藍絲小粉紅科水又屌咗未？

樓主我屌你老母！

波台有認真討論嫁咩

一駁唔到嘴就話唔重要，一係就做錄音機

經典重溫

著黑衫入場睇港隊啊，乜撚野紅衫啊？

「我唔撚係話港隊係condom,想唔想佢地贏，支唔支持。
我淨係講一樣野，香港呢鑊輸左，你地以後著個件就係中國香港市波衫，
諗下呢三個月受過既苦受過既難，
你仲可唔可以心安理得咁著住件紅色既狗皮？
大紫荊旗個隻紅色啊！」

你老味cctai過咗一年都重係咁撚戇鳩

呢個你波台手畜黎架喎

佢只係為咗攞存在感先同我地嘈，所以無論點講佢都唔會輸

利申：已block條傻仔

阿狗弱智仔唔計啦

見條友講開bno
樂仔96年1月出世
又可能真係有

識人96年年尾出世都有BNO

都係睇老豆老母有冇幫佢申請架啫

如果佢有BNO，但唔留係英國，走去踢中超嘅話，咁咪係超級大傻仔

開咩事，當年咪又係冇得做嘢，即係咪又係要攞工作證，咪又係唔會攞到

根本有冇BNO都係冇得留低
邊撚個話有BNO就有得留缸

樓主8號風球唔好幫伯母執骨住 上一上水先報平安先

嘩依家先見到呢個post
咁撚on9既人都有

秒

同埋尖沙咀間餐廳

Po未

應該兩邊鬥吹

支持樂仔既唔該負皮個post

抵死喇，終於咒到佢斷腳

梵高肥積方柏衝伊達墓臭力士都冇

樓主啞撚咗？屌你老母！

割蓆先

佢冇份好耐啦

李志堅：球員踢法太斯文 應適時用超技術

如果迪高、Sean、F7嗰陣有得出，我諗唔洗輸

喂賤種！你開post個陣好大口氣架喎！你啞撚咗？

喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你啞撚咗？

喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你條撚樣啞撚咗？

喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你條陷家產啞撚咗？

盲撚咗定點啊

有無傑仔個張飛鏟

BNO都要我post，前世未見過咩

因為唔使用腦，見到就反

集中討論樂仔先

唔撚見樓主既喂？

啊撚狗大師又出返嚟

樓主 去咗邊啊？

樓主出嚟笑鳩球員受傷就口爽
道歉就唔撚敢
死廢物

無入北韓個球

我諗起有個討論林丹既po
有個傻閪為左反支不惜承認世界冠軍都係垃圾

唉柒撚到你

佢人品幾好
細個已經好出眾一睇就知佢會出人頭地個隻
唔好笑佢

樓豬你去左邊呀？

樓主

畜力都退出埋，樓主繼續龜縮

南下亂抽水 及利亞血統龜縮變啞仔

喂....咗？

！？

喂？

push

樓豬 我們到了

人呢？

1001先定樓主上水先

樓豬柒到

你抹黑人唔使道歉呀？

請道歉，你有三十分鐘。

唔好以為上討論區就可以講大話，一點都唔好笑。我屋企既小朋友睇左會學壞。

已經幾日啦仲三十分鐘

收到錢先算啦

樓主，你在看吧？

樓主，你在偷偷負評吧？

港版孫興民 加油

樓主幾時再開po

你樓上癲到

樓主唔敢上水，剩係識每個留言俾負評

「不能把謊言傳播，就如我們不能把真理收藏一樣。」多林多前書11：12

說謊是敵基督的罪惡（約壹2:22）

說謊言的嘴，為耶和華所憎惡。行事誠實的，為他所喜悅。 說謊話的不得到上帝面前。

開咗bot

夠膽就成世唔再開post

佢真係唔撚識架喎

究竟香港人可唔可以賺人仔？

喂 樓主 屈人奶共好好玩？

有事就返香港做手術🤬

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你啞撚咗？

佢真香港人 有咩問題

你老母比狗屌 賤種

I mean 咁大規模的球會也要球員返原居地醫有點無奈。有高薪比球員，無錢投資醫療團隊？

不過其實返原居地養傷唔係啲咩好新嘅事
就算係好頂級嘅聯賽都周不時有大傷嘅球員返自己國家醫

這是敵christ

這並不是玩笑，而是違反神的宗意。

樓主請道歉，向神祈。

樓主請道歉，你有三十分鐘。

樓主請道歉，你有十分鐘。

勁準時

喂?

三十分鐘又三十分鐘
三十分鐘又三十分鐘
就嚟三個鐘

樓主，這是不能避的。

我出名準時

賤種！

低死

都冇佢份呀

佢冇陳七果種成日蒲嘅車房仔MK味

你老母被狗屌呀傻西

推咗成大半個post都仲有傻西衝入嚟柒
呢啲是咪就係cctoy口中嘅送頭？

哈，我媽媽活得不錯，但佢就真係斷腳

香港運動員斷腳你好開心？

佢似新移民

回應下？

耶穌清楚的告訴我們：撒但是說謊之人的父

退貨。。

樓上啲抹黑狗無一隻夠膽出嚟回應

喂！你咁惡做乜？

够啦！

樂

佢係選班長個啲人黎
受老師學生歡迎

??????

冇品仔😂

1001

初選過後鄒家成做過啲乜？

搵到樓豬了

鞭到佢狗竇都唔敢入

Cc toy呢班仆街真係極品

搵人開定post 2

所以第二篇要叫乜名好，
照原名開嘅話CCTOY一大班盲毛會衝入嚟

喂！

餵！

胃！

偉！

衞！

圍

！

威！

為！

佢有邊個po唔係俾人屌架，轉數慢撚到，邏輯又亂

原來係挫敗狗

喂樓主頭七未？

Yo

樓主比人屌撚到1001

究竟係樓主上水先定係1001先

樓主全家死曬？
上水未啊柒頭

上水啦垃圾

1001 樓主死全家

道歉

樓主死啞狗！

天水圍飛馬都回歸，樓主繼續龜縮

唔知佳仔去台灣先定樓主蒲頭先呢

賤種樓主上水未

邊個POST

this

初選過後鄒家成做過啲乜？

啞撚咗？

2001

俾人屌到1001

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

搵人開po2啦

Cctai班賤種狗唔屌唔鬆化

@羅狗

【波台玩具】北上奶人仔(?)陳俊樂半月板受傷收咧(2)

咩係收咧

解左1001????

賽季餘下時間無法上陣

?????????

解1001

連狗咩事

Bin到

屌
早知唔撚開新po

笑撚死 解咗1001

解埋1001 我就鞭撚到5000為止
樓主你夠膽就連龜頭都唔好突出嚟 笠足一世

推爆5001繼續推樓主其他po

天氣狗

你

g持

嗱樓主，其實成件事嘅解決方法好簡單。
你只要喺連登道一次歉就乜事都無。
事關係你喺無任何證據嘅情況下指控陳俊樂奶人仔同奶共。
令到樂仔喺連登爭啲名譽掃地。
明無？

佢識咁諗嘅話嗰po一早喺第十頁之前完咗啦

好地地講句sorry咪得 咁大個人講錯野有幾奇 而加潛水只係顯得你唔夠大方接受批評

似返個男人就上水喇

po都唔敢再開

佢上水講返聲Sorry咪乜事都無

佢唔道歉唔好話開po，俾人周到佢留言都唔掂

鞭屍po都解到1001

屌你老母仲推緊

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你啞撚咗？

on9 樓主

追蹤左

既然解左1001....

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你啞撚咗？

咁就收山

5001

好唔得罪，係要得罪港足痴線佬，樓主呢舖pk喇，港足痴線佬九成現實生活拎白卡，出街就四圍踢垃圾桶，一路行一路大聲唱come on hk(死亡金屬腔)，班友日日無所事事，佢哋分分鐘每粒鐘都喺Google查樓主有冇動態，我係樓主嘅，開個新acc重新做人算，港足痴線佬出名長情兼長氣，有朋友2009年喺網上面得罪港足痴線佬，依家仲畀佢狙擊緊，樓主要有心理準備，要面對最少廿年嘅狙擊，白卡大晒，政府見到張卡都跪低，樓主呢次真係玩完，港超呢啲閪波佢哋都可以兩日隊爆post，都知冇個正常啦，做咩咁睇唔開？

見人落難喜滋滋，自己有難又如何？
唔好覺得網上匿名就大哂可以唔洗尊重、唔經大腦為所欲言，
唔好認為網上係個垃圾筒有義務宣泄自己的情緒，
因為總有一日，你可能要為自己幼稚言行付出代價。

見人落難喜滋滋，自己有難又如何？
唔好覺得網上匿名就大哂可以唔洗尊重、唔經大腦為所欲言，
唔好認為網上係個垃圾筒有義務宣泄自己的情緒，
因為總有一日，你可能要為自己幼稚言行付出代價

但是其是，非其非，你唔鍾意人一係就據理力爭，有咩申訴一五一十講清楚，
再絕啲咪約人出去隻揪，而唔係走去用埋哂啲賤招，係連登狂開廢帖捧殺人，
成隻縮頭烏龜，人哋在明，你就在暗，根本就係一場不公平的戰爭。

樓主咁搞法
使唔使返cctoy吹雞

喂，post你本passport未呀？

連仔好波

定係樓主主動申請解俾我哋

榮清...

連仔

佢陷害cctoy

肯定係五毛 藍絲 公關 分化撚

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你啞撚咗？
0
0

CCTOY又柒

希望大家唔好再推，這個帖子充滿謊話，犯了十誡。

笑4
解鎖埋1001逼害樓豬

樓主番cctai搵人幫拖啦

點解個po會解咗1001

咁恐怖 要放棄港足了

喂

賤

種

開

p

o

s

t

抹

黑

人

奶

共

個

屌你，呢個陳俊樂
係5年前旺角場港中大戰0比0係中國隊落場搶一分果個，
唔係姓戴果個。

陣

好

大

聲

架

喎

啞

撚

咗

？

原來解咗1001畀大家繼續召喚樓豬上水

仲咬緊架？

準備完全封鎖，條p牌仔為反而反，根本就唔係討論

10001

hi

唔好以為有ozil就冇人理你呀樓豬

連登首席撚狗大師慘變連登首席被撚大師

仲繼續衝出嚟柒, 你點知佢踢u隊嗰陣有冇專心練波

佢過到英國應該淨係踢過彼得堡同諾頓咸嘅u隊, 問緊你佢幾時有唔專心練波呀

屌你柒撚完未呀, 前面咪講咗佢冇bc, 根本簽唔到工作證
又話佢冇專心練波, 講到佢幾時喺邊隊hea踢未

唔使同佢嘈
條友弱智

覆埋呢次, 英格蘭聯賽系統簽嘅外援要兩年內踢到75%嘅國家隊比賽, 前題係國際排名要前50, 其他全部都要特事特辦
我諗呢個po唔係第一次出現呢句
我唔知其他聯賽嘅standard係咩, 反正嗰陣佢就冇可能喺英國落到班
佢嗰陣先17/8歲, 邊有可能踢到咁多場A隊賽事呀懵撚
唔好下下拎人老母出嚟講, 串唔係問題, 問題係你講嘅根本就唔合理, 好心就用下個腦啦

咩人都唔識無喇喇一個人用唔知幾多錢飛嚟飛去搵球隊要 仲要除左英語國家其他語言都差距咁大 人地連見都唔會見你華人樣 莫講話試訓落場 合唔合理用下腦先喇

唔好講嗰d咩廢話話如果踢得好洗驚無人要 一個17,8歲喺香港垃圾青訓下出嘅產品仲要未有得踢職業無喇喇點會踢到曉飛 無得落場何來進步 雞先定蛋先嘅問題

時間寶貴
咪撚浪費喺傻鳩撚狗大師度啦
根本佢理解能力有問題

條白卡廢中就唔好理佢啦 冇野揾野黎吵 又唔聽人講野
隔住個mon都諗到佢左手揸住部電話 右手1隻手指喺手寫版寫字 再以為自己好撚醒咁再㩒enter既得戚樣

第一 你講呢d我同你都做到 咁係咪就會我同你都踢到英超？

第二 你講上面嗰堆只係提升緊踢足球嘅硬件 你覺得咁樣就可以踢得勁未免太睇少足球 意識先係足球最重要嗰環 而呢樣正正要出場機會先會學到

第三 我當你講嘅野做完真係成個美斯咁 你無答到我講第一個point 亦係重點

其實唔洗再覆被撚大師

🍉🍉🍉

有人就傳 冇人就護波

我而家正式宣佈，你哋一個二個入唔撚到哈佛牛津嘅全部都係垃撚圾！！！你哋有畀心機讀書嘅話邊會入唔撚到！！！！

撚狗大師係咪想噉講

呢句同大埔LULU嘅發言有幾分相似

樓主屈樂仔係好on9 但波台又咪又係屈攬炒巴呃錢 又咪係證據都冇

見到忍唔住笑左

撚狗大師你幾撚多歲？講嘢仲係咁on9
定係你閱讀障礙 理解能力有問題？
唔好以為自己真係撚緊狗啦
其實你俾我哋咁多人撚緊喳 傻閪！

2021港超開季，樓主繼續龜縮

懷疑撚狗大師係樓主funson

一句到尾

你有冇踢過波睇過波

得個幾個鐘
（被）撚狗大師你知唔知康文署啲場每節通常得90分鐘?

有乜撚嘢運動係唔使用腦

？
明明我無Block到阿撚狗大師

樓主上水先定大仆佳去台灣先

係咪比人bam左
佢所有reply無曬

可能比人發現左係分身？

就...咗

條傻9畀人bam咗

樓主分身俾人block咗

唔知係關分身定飛雞bam圖事比人bam

我個預測有無料先

連登首席被bam大師 在嗎?

就...咗？

撚狗大師比連仔撚死咗？

屌你老母連仔比返兩件玩具(天氣清+撚狗清)比我哋

有冇撚狗哥被bam挽留區

仲有煎堆仔

5001未

屌奶星 啲正皮仲keep住升 有冇咁多人冇腦

陰鳩公
樓主仲未開過新post
潛到落地核

樓主上水喇!!!!!

台灣記者文章一針見血解釋香港大學生精神壓力問題

樓主令我有返人生目標

Hi玩具

深表哀悼

時事台就係比你呢啲人搞壞個名聲

收皮啦，逐個負皮就得呀？撚樣！

Hi

港足痴線佬係全世界最可怕嘅生物之一，亦因為對港足執著，忠誠，令到佢哋比常人有耐性。

又講一個真實個案。

曾經有個叫goal3嘅討論區，主要談港足，有嗰叫新人類嘅會員因為老作消息欺騙球迷感情，一直被“”關心“”，已15年，佢不停換名，但文字風格好易捉，至今繼續被關心。

再次建議樓主放棄acc，重新上路，以及遠離港足痴線佬。

喂 屌你老母

竟然無1001

正負評差距冇細過重大咗
咁撚多盲閪入黎

仲推

台灣記者文章一針見血解釋香港大學生精神壓力問題

傻西樓主

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你啞撚咗？

時事台就係比你呢啲人搞壞個名聲

給樓主建議

1.放棄此acc
2.遠離港足csl

冇道歉呢個option?

你專屬

槍口對外啦25上床狗

越嚟越多正評
班撚樣真係只睇標題

樓主正一賤種 死撚左去邊?

你就真喺who? 喇 戇尻仔

俾左正皮班黃屍快撚啲驗腦啦

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你啞撚咗?

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你啞撚咗？

樓主開新acc未？

13

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你啞撚咗?

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你啞撚咗？

樓主上返水 仲唔肯道歉

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

On9仔 陳晉一上埋去克羅地亞踢波啦
你都仲未上水

k狗日匪警告

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你啞撚咗

個P牌狗俾人ban咗？

應該係
佢所有reply消失曬

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

?

屌到上水

推

屌到粉嶺

為人民幣服務

不如你追下po先

有睇開波都知支超有幾爛仔，為錢甘願自我送中

吓
支那超高水平過香港喎
待遇又比港超好
做乜要留喺度做山寨王

咁的偽人係支拿搵銀又點計

人哋樂仔有冇做護旗手祝支那十一國慶快樂先
人哋代表香港隊上陣喎

你睇下英雄輝就知啦，當年未分黃藍，幾間支超想簽英雄輝，最尾比支總block晒，知名人上得去做野，一定做晒政治審查，係支超踢波奏支歌，咪一樣要護旗

咁佢護咗旗未啊
屌你老味
人哋踢波生涯得十幾年
賺錢都唔撚俾

有心，人地歐沖一條友人生路不熟都去葡甲，樂仔有撐過手足咩，如果有撐佢仲可以返到大陸？好聽就叫中立，唔好聽就叫暗藍偽黃

你都幾撚on9
踢波既黃唔黃洗撚同你個二打六交代？
拎唱歌事業同運動類比嗰下都知你on9
有心就自己研究下樂仔喺港隊出左幾多次
喺中超當唔當外援
有無唱支曲
歐冲外流總共出過幾多次場
知曬呢d先喺度講野啦
唔識波喺度班門弄斧

係
有心嘅去葡萄牙放棄足球生涯學廚都得
返嚟港超都冇得落班 轉行開餐廳做大廚
有心嘅香港足球員應該去啲一線國家坐幾年返嚟轉行

學歐冲去葡甲坐完返黎再北上中甲齋坐袋人工返香港開餐廳港超都踢唔掂一定好過而家樂仔上去中超有得出場啦

個post推到咁多頁

其實你知唔知佢點解比人block轉會
唔識就咪扮識

建議大家睇下佢Ig story先

佢google緊

支拿的制度得淡笑啦，龍門唔可以中國國籍以外，港獨咗啦

你咁有心嘅去OpenRice幫Y show tasty作食評囉
佢學識整葡撻未呀？

佢Google到葉鴻輝張我是中國人會唔會嘔能哂血

隔一排又有人衝入嚟爆閘咁搞笑 又係一個唔追po嘅小朋友

有無聽過師夷長技以制夷 佢去大陸踢 進步後勁左返嚟踢港隊幫香港贏波有乜問題 eg.對巴林，伊朗
如果佢返去齋踢中超唔再肯入港隊嘅我地球迷仲會早過你反佢喇

copy返次比你喇

冇撐過?你不如去佢ig 睇吓佢尋日po個story先啦

條友駁唔到了

無端端拉埋歐冲落水

本身都唔想鞭呢條友屍

噉其實佢初初出去嗰陣係幾多人撐嘅
之後嘅嘢就咪提啦

你知唔知佢葡甲上陣左幾多場
雪撚到硬啊

咁即係關政治審查撚事咩，咪撚將時空間撈撚亂晒啦，返CCTOY呃下傻閪就得，喺度想扮識波？返屋企啦

佢似係想篤灰

唔講你搬歐冲出嚟講咁on9先啦，都係嗰句，你咁想香港球員可以唔只外流到中国嘅，咪開間agent公司sell佢地去世界各地囉，你做唔做？得個up喺度話人奶共

轉咗手啦

係午市冇牛扒喎
講真牛扒呢啲咁多人食係咪要留多啲貨呢

大家係咪想推到樓豬跳樓

奶葡唔奶共就整屎你食都要撐
好似係

屌到太和

2樓ban左？

係 原本係被撚狗大師隻傻閪嚟

呢啲賤種ban左都好

之前係咪有條友得罪咗港足巴打俾人追擊咗好多年？

畀正皮個700條盲閪有冇人敢幫樓豬講句野
畀正皮即係你地同意樓豬wo

Cctoy作風正皮當支持
要幫口 不了

CCTOY會員：正皮唔睇Post>上一頁

who?

NV點完票先定樓主上水柒多鑊先?

可能最高法院判完樓主都重未上水。

我都唔記得咗係邊個
所以我都想問吓

屌到大埔墟

講小器一定係E.Lamela

你仆街了開佢全朵
準備換ac未

榮清 手下留情

屌到大學

係咪講港隊波衫狗皮隻阿狗

比次機會

你地屌到紅磡 樓主都唔會出黎㗎喇

條撚樣有去側側膊開其他po但又係開完po就深潛

點都有啲特徵掛
時間 講啲咩 邊個追 ⋯

港足痴線佬係全世界最可怕嘅生物之一，亦因為對港足執著，忠誠，令到佢哋比常人有耐性。

又講一個真實個案。

曾經有個叫goal3嘅討論區，主要談港足，有嗰叫新人類嘅會員因為老作消息欺騙球迷感情，一直被“”關心“”，已15年，佢不停換名，但文字風格好易捉，至今繼續被關心。

再次建議樓主放棄acc，重新上路，以及遠離港足痴線佬。

Sor 原來唔係連登

樓上quote返嚟

😂😂😂

屌到直入元朗

就..咗？

...咗？

就…？

！！？

今日有波睇 睇撚左未呀

你條柒碌收皮喇 喂我屌你老母你啞撚咗？ 精神勝利法傻閪] 我屌你老母呀我 留班狗 死老母 波台同你去祭祖 留班狗 死老公 波台陪你去鞠躬 屌你老母閪 著條麥樂雞 屌你老母 芝土漢堡 喂我屌你老母你啞撚咗？ 精神勝利法傻閪 精神勝利法傻閪 我屌你老母呀我 就算係網上世界 有啲嘢唔係你講完屈完人 拍拍籮友笠水走咗去就得 澄清冇 認柒冇 道歉冇 樂仔唔係多啲人識嘅話 佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面 喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！ 你啞撚咗? 撚狗大師你幾撚多歲？講嘢仲係咁on9 定係你閱讀障礙 理解能力有問題？ 唔好以為自己真係撚緊狗啦 其實你俾我哋咁多人撚緊喳 傻閪！ 樓主，你在看吧？ 希望大家唔好再推，這個帖子充滿謊話，犯了十誡。 見人落難喜滋滋，自己有難又如何？ 唔好覺得網上匿名就大哂可以唔洗尊重、唔經大腦為所欲言， 唔好認為網上係個垃圾筒有義務宣泄自己的情緒， 因為總有一日，你可能要為自己幼稚言行付出代價。 嗱樓主，其實成件事嘅解決方法好簡單。 你只要喺連登道一次歉就乜事都無。 事關係你喺無任何證據嘅情況下指控陳俊樂奶人仔同奶共。 令到樂仔喺連登爭啲名譽掃地。 明無？ 我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得 樓主死啞狗！ 樓主請道歉，向神祈。 樓主請道歉，你有三十分鐘。 樓主請道歉，你有十分鐘。 「不能把謊言傳播，就如我們不能把真理收藏一樣。」多林多前書11：12 這並不是玩笑，而是違反神的宗意。 這是敵christ 你老母比狗屌 賤種 喂 樓主 屈人奶共好好玩？ asriel__rjj 的大頭貼照 說謊是敵基督的罪惡（約壹2:22） 說謊言的嘴，為耶和華所憎惡。行事誠實的，為他所喜悅。 說謊話的不得到上帝面前 樓主，你在偷偷負評吧？ 唔好以為上討論區就可以講大話，一點都唔好笑。我屋企既小朋友睇左會學壞。 屌你老母呀中國人 你全家中武肺死撚晒 日本手足因為你條撚樣同香港割席 成場運動比你條賤種搞散咗 屌你老母奧閪！ 以後做中國人啦 柒碌 你讀asso做sales 成世人都係社會最底層嘅垃圾咋 傻西 你家姐俾黑人屌 你細妹俾印度人屌 你全家都係性工作者黎 支持你 下年投熱血公民你仲有得救 屌你老母 屌你老母何家成 祝你生仔唐氏 生女變弱智 我屌你老母呀何家成！ 屌

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?
0
0

老友，你潛撚左去邊呀？

上水都唔敢

淨係識偷偷留下負皮？
樓主，你在看吧？

就咗🍉

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！
你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

就，，，？

🍉🍉🍉🍉🍉

就
？

手足速入

鄭松泰FB：四位議員全部DQ 法庭宣判四位議員全部DQ。總辭吧，這個議會沒有存在的意義。

喂賤種！
你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

奶奶奶

咁鍾意叫人駁
點解無人駁依個

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！
你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?
0
0

樂仔踢港隊場場搏盡，樓主係冷氣房搞分化

樂仔半月板受傷收咧，樓主係冷氣房搞分化

波台身體力行支持港足，樓主係冷氣房搞分化

條賤種場都分分鐘未入過，係到亂吠搞分化

今日連睇兩場

樓主人喺邊呀

和合石

🍉🍉

【港中大戰五周年．陳俊樂】上陣一分鐘也是經歷 築起成長的階梯
撰文：袁志浩
2020-11-18 09:00

五年前的港中大戰掀起了一股風靡全港的足球熱潮，香港球圈表面上看似未曾因此而獲益，但其實種子早已埋下在眾人心裡，默默發芽。

陳俊樂，現香港足球代表隊常規正選，當年19歲的他是大軍名單最年輕的一位，全場大部份時間坐在後備席上，在第89分鐘替補出場。

全場球迷呼喊自己名字，令他領悟香港隊的意義。要重現這動人的一幕，他知道要靠自己的實力說服球迷。

（《港中大戰五周年》系列由記者訪問後，以受訪者第一身角度撰文）

如果沒有2015年11月17日那場「港中大戰」，大概，我會安於在港超聯當個好球員吧。

2015年8月12日那晚，我如常看Facebook，滑着滑着，見到足總的專頁更新了，新Post寫道：「香港代表隊名單有啦」。這名單事關9月3日作客中國那場大戰，當然要看看，中場有聶凌峰、徐德帥、黃洋、林嘉緯、盧均宜、李嘉耀……還有……咦？

「陳俊樂」？我沒看錯吧？嘩，我終於入選「大港腳」了！

第一件事，當然是把消息告訴爸媽，一向十分支持我的他們拍着我膊頭，說着一些鼓勵說話。但老實說，我當時根本聽不清他們說什麼了，滿腦子都是穿起港隊衫練波的畫面，從小只能遠觀的盧均宜和林嘉緯會傳球給我……這件事，太不真實了吧，那晚我根本睡不着。

事情比想像中順利：到25人名單、廣州集訓、決選名單，我的名字都還在！但，我還是滿腦子問號。直到比賽為止，我每晚都看着天花想同一個問題——像這樣的超級大戰，Kim Sir為何會選我？我只得19歲啊。是在青年軍的表現嗎？還是仁川亞運，我搏盡到腳也斷了，他欣賞我的拚勁？

唉，想太多也沒用，反正作為「初哥」，肯定要比其他隊友下多點苦功。100%準備好，才對得起教練的信任。最終，作客中國和主場對卡塔爾，我都在後備席上，那種氣氛車太瘋狂，兩萬多人的吶喊聲，吵得根本連Kim Sir的指示也聽不見。心知沒什麼機會落場，但我還是把握每分每秒，緊緊盯着白鶴、梁振邦他們是如何在這種令人窒息的氣氛中護球、傳好每一球。看着看着，我我開始有點貪心了：很想在這樣的氣氛下踢波！

緊接，我終於在作客泰國的友誼賽正選上陣、踢了第一場國際A級賽，還有幸戴過隊長臂章，真夢幻；然後作客馬爾代夫也踢了最後8分鐘。對於一個初哥來說，有這樣的機會真的非常、非常開心，但我心知最為關鍵的，是11月17日主場的「港中大戰」。

我已經代表過「大港腳」上陣了，況且，我13歲已到過英冠的彼德堡受訓、越級挑戰更高年齡梯隊更是平常事……想更進一步也沒有錯吧。

我的港中大戰，還是從後備席開始。

平日的港超比賽，開波時球迷還在慢慢入場；但11月17日那一晚，傍晚6點，球場已接近坐滿、球迷的打氣聲更是震耳欲聾，原來所謂「大戰」、「主場」，是這樣的驚人！

比賽的時間過得很慢、也好像很快。下半場一次角球，法圖斯射入空門，「Yeah！」我與隊友從板凳一躍而起……等等，為甚麼有哨子聲？原來吃「詐糊」。我沮喪地望向場內的嘉緯和均宜，他們像沒事發生般繼續大聲提場、叫隊友留意對方球員走位，我也重新打起精神。

時間一分一秒過去，比數繼續是0：0。然後，我與隊友一起到龍門後，身體在熱身，腦袋又開始轉動起來：很想出場，但又很擔心，真的可以出場嗎？我會入替哪名隊友？我要負責什麼？

6000多人震耳欲聾的呼喊聲中，突然從後備席傳來了微弱的呼喚聲，我起初聽不清楚是叫誰。「樂仔！」，嗯，是時候了。

由熱身區跑回後備席短短數十米，球迷哄動了，不停在呼喚「陳俊樂！（啪啪）陳俊樂！（啪啪）陳俊樂！（啪啪）」。像進入了電影世界，一切突然變慢了，多麼想時間就停留在這一秒，好好沉醉在這片氣氛中。原來前輩一直說的，就是種感覺。呀！能成為港隊的一份子，太自豪了。

那短短幾十米，腦袋裏浮現很多畫面、很多記憶。

以往踢青年軍沒什麼觀眾，也只會專注踢好波。到那一晚才發現，即使香港只是地圖上的一小點，即使我只得19歲，但作為足球員，竟也可以影響到場內場外的每一位，足球竟可凝聚全香港人，那種力量如此強大，這就是香港隊的意義吧。

我們的足球水平不夠高嗎？那又怎樣，與其自暴自棄，倒不如裝備自己。就如港中大戰是一股「熱潮」沒錯，但若港隊成績差、沒有晉級機會，空有話題又如何？人生有時候需要運氣，但也要有能力配合，方可成事。

沒有各位前輩的付出，會有今天的一片紅海？我知道，眼前的畫面，我一輩子都無法忘記。真的很想、很想之後還能重現這份美好，而作為新一代，我必須親手建立、延續一切。足球是為球迷而踢的，更好的球員能吸引更多球迷入場，球迷又能推動球員發奮，兩者相輔相成，一切自然會變更好吧！

正是這份渴望，我決心要更進一步。

回過神，脫去龜背、換好波衫、站到場邊。「香港隊作出一個換人調動，由6號陳俊樂入替4號白鶴……」播報員的聲音在球迷「陳俊樂！陳俊樂！」的呼聲中顯得微弱。我不敢分心，望一望鐘，88分40秒。餘下連補時的幾分鐘，我，一個19歲的黃毛小子，絕對、絕對不能讓隊友的心血白費。

轉眼進入3分鐘的補時，中國隊接連將球踢入禁區，楊旭頭槌一頂，竟然又中柱；最後1分鐘，中國隊角球，連門將王大雷都跑進禁區，他還真的頂到球，阿輝拿到球，對手龍門空了，他將皮球向前丟，反擊不成功，但至少又捱過了10秒。

球來了，踢走；球又來了，再踢走……最後10秒，中國隊又一次罰球，王大雷又跑進禁區，終於，球證鳴笛。0：0。

「Yes！」場內的紅海翻騰了。

逐一與隊友擊掌、手牽着手繞場一周、揚着手、球迷和應着，我才意識到，即使我的上陣時間只有1分鐘的法定時間和3分鐘的補時，卻已是絕大部份人一生都無法體會的事。

這1分鐘的法定時間，在我心裏築起了一道成長的階梯。

往後每次有再艱苦、再重要的比賽，我都想起旺角場那一晚，背負全香港人的期望、迎向不斷轟進禁區的球、筋疲力竭卻笑得開懷的隊友……「放膽去試吧」，我是這樣跟自己說的。

5年後的今天，一步一步，我來到了中國超級聯賽的廣州富力，卻在練習時弄傷了半月板，兩周前才動過手術，現在仍要依靠拐杖走路。要再踢球，恐怕是明年1月的事了。

老實說吧，登陸中超後雖然踢過不少正選，但表現實在不好。現在行動不便，只能在家發悶，當然把握時間重溫這半年的比賽片段，透過螢幕抽離地檢討自己，是相當重要的。這才發現，自己的傳球老是橫向，前傳卻不足，要是傳球進取一點，其實對球隊和自己都好，可是，一直突破不了心理關口。怕的是什麼？就是怕失去正選吧，結果令自己在場上也變得「穩陣」，縛手縛腳。

懊惱之際，又想起了港中大戰，全場都在喊我名字的時刻——就想起背後有人一直在關注及支持我。

「如果陳俊樂做到，大家也可以做到」，我很希望後輩這樣想。如果我成功了，中國球迷和教練也會更願意接受香港球員、給予更多機會吧。

「港中大戰」，又豈止於一股短暫熱潮？那一晚，那1分鐘，完全改變了我；我從中獲得了勇氣，更要幫助後來者，一同為香港足球開闢新路。
From: 01體育

賤種樓主：受得01訪問既都係賤種

哭撚左

職業足球員生涯得十幾年
北上係為咗尋求更高水平嘅賽事

但做藝人北上就純粹為錢，我唔信支那演藝音樂會俾到啲咩挑戰佢哋

.

飛馬今場有1300人睇 你入左場睇未呀
柒頭

點解呢個po可以爆過1001嘅

多謝admin解1001

抵撚尻死，最好收埋皮直接退休

支持港足，支持支那香港隊

傻鳩抽錯水

港隊出新波衫，樓主仲笠緊水

生日快樂呀，周庭！

今次屈人政治冷感

就算系网上世界
有啲嘢唔系你讲完屈完人
拍拍箩友笠水走咗去就得
澄清冇 认柒冇 道歉冇
乐仔唔系多啲人识嘅话
佢已经被钉在奶共嘅耻辱柱上面
喂贱种！
你开post抹黑人奶共个阵好大声架㖞！
你哑捻咗?

賤種狗，駁咀未？

前西甲兵巴爾拿加盟港超球隊傑志

樓主呢個奶唔奶共

愛斯賓奴，仲唔係紅到發黑

鵪鶉仔

樓主執曬骨未

ምንም እንኳን የመስመር ላይ ዓለም ቢሆንም
አዎ ንግግርህን መጨረስ ትችላለህ
ከዩ ሊሹይ ጋር መታሸት እና ዙሪያውን መሄድ አለብዎት
ምንም ማብራሪያ ፣ ዕውቅና ወይም ይቅርታ የለም
ለ ፃይ የታወቀ ቃል አይደለም
በሕዝብ መገለል ላይ በምስማር ተቸንክሯል
Bረ ዱርዬ!
አንድ ልጥፍ ከፍተው ጥቁር ወተት ጠረዙ ፣ በጣም ጮክ ብለው!
ደደብ ነህ?

樓主人呢？
你老母啲骨等你執呀

咩文黎

有冇機會成為連登最長壽嘅po

埃塞手足？

及利亞血統 富力分不懂
想抽水搏懵 手足屌鑊重
道歉非老奉 笠水如蠶蛹
知恥近乎勇 馬格布賤種！

オンラインの世界でも
はい、スピーチを終えることができます
あなたはYuLishuiと一緒に撫でて歩き回らなければなりません
明確化、承認、謝罪はありません
ルツァイはよく知られた言葉ではありません
彼は大衆の汚名に釘付けにされました
やあろくでなし！
あなたはポストを開いて黒い牛乳を大声で拭きました！
あなたは馬鹿ですか？

就...？

咗？

就…咗？

就？

樓主同佢堆CCtoy 朋友死撚左去邊？

弱智時事台老屈唔洗本

我真係接受唔到有人攞12港人開玩笑

#192 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢度好大聲㗎喎，做乜又潛水呀

樓主有咩居心
突然間扮晒留意港足

推到佢出嚟回應

平時唔見你咁關心足球 呢啲時候先會喺波台見到你？

你估人哋睇唔出你有咩居心咩

就

有咩居心

屌你條柒頭唔係大大聲屌鳩波台咩 出嚟回應下啦撚樣

笠水你就識 正柒頭

2020前屌多下

時事台多得你件弱智唔少

做咩仲唔上水啊？尋日唔係好撚臭串屌人分化既咩？

開年

屌你老母

祝樓主全家空難死

2021賤種樓主繼續要比人屌到開花

大家唔好咁Chur啦 樓主忙緊用緊支牛炒緊股

出嚟認錯未呀分化撚

傻閪你全家死哂未？
叫連仔block 我啦屌你老母

切比人屌打到

喂樓主你個fd眼帶狗死撚左啦喎
幾時到樓主？

及利亞賤種
出黎面對未呀屌你老母！

上星期喺屯門見到佢一齊過馬路
不過唔敢出聲叫佢

咁佢都想進步，踢高階啲嘅比賽
請問有咩其他選擇？

上水未 細佬又奶人仔啦

港將梁諾恆以2400萬港元轉投浙江能源綠城！

又奶人仔

奶共

太多人，夜啲先上水

眼帶賤種收咗皮，希望下個到你

從苦痛撐出頑強 #275498

搵到同樓主一樣咁撚柒既傻閪

奶人仔

樓豬 細佬算唔算奶人仔

算 好人好姐去中甲做咩

樓主原來3點先上水咁肯認錯未

難得上水

？？？？

[突發]長毛結婚

#71 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主上水歡迎狙擊

Thanks

辛苦你要長期mon實

冚家剷道歉未呀？

喂，唔係好撚威教人做本地波球迷嘅咩？

幾時死呀

邊有你咁叻呀熱刺球迷

又俾人激親

傻鳩 佢係撚熱刺球迷

咁都叫比人激親呀？

咁你問吓佢改個咁嘅名為乜囉

dm去樂囝度話佢奶共未呀賤種狗？淨係識喺度屈人奶共，縮返入老母閪度鍵國啦

拉美拿淨係踢過熱刺？
睇嚟你唔係淨係唔識本地波 你係連足球都唔撚識喎

你真係on9唔撚係扮

有幾多人會鍾意嗰個球員但唔撐佢踢緊嗰隊

有咩問題呀 傻鳩

係人都知佢踢過邊隊

茅人自有粗鄙波台人撐

兜撚完未？

廢撚事應你 你了解吓主流嘅足球發燒友點諗先啦

兜乜

不如唔好將個話題越扯越遠
你條柒頭肯認錯未呀

邊撚個唔了解呀柒頭

係你扯開話題先㗎喎ching

睇完人user name就衝出嚟話人乜迷物迷，宜家又想兜？同撚咗樂囝道歉未呀？

邊個傻鳩講錯佢係熱刺球迷啊

講真
三個月樓主都唔道歉
係咪想俾人追擊一世

佢係軌嚟

呢啲現實生活做開廢柴邊緣人嘅垃圾
見到咁多人留意佢不知幾開心

鐘意基士文但最撚反疤狗
係咪唔撚比

你都真係幾撚憨鳩

弱智仔 鍾意奧燒嗰啲係咪全部都撐阿仙奴呀傻鳩

主流足球發燒友點諗洗撚你講嚟教我
撐球員就要撐埋隊波？
我諗你出去問100個球迷都冇5個係咁答你
講真我勁迷泰亞高
但我最撚討厭就係疤狗痢狗
亦都唔係拜迷
講咗幾多次 唔識唔好扮識
一知半解都硬係要將自己對腳擺落人地對鞋度
及狗你收撚皮啦

收咧 點解？
收爐

我敢講有八成花迷而家勁討厭疤狗

你柒撚到

及狗

我花迷 但唔迷巴

係要突個龜頭出黎比人屌

我勁憎皇狗 但超迷賓施騳

今次唔潛 撐咗幾分鐘

迷皇係喜好
但迷賓施馬係公民責任

依加咪又潛番

我鍾意孫興民 但反熱大將軍 點睇？

傻鳩

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！
你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

樓主精彩事跡回顧：

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

初選過後鄒家成做過啲乜？

好！返正題！
你柒撚咗肯道歉未

咁你肯道歉未？

咁你認錯未呀屌你老母死on9
得你老母個生滋爛臭閪生得出你呢啲on撚99嘅柒頭

拿卡哥幾時殺左樓主呢條賤種狗

改名做拉美拿就係熱刺迷難怪踢中超就一定係奶人仔

及狗呢個係咪奶人仔

樓主戇鳩唔係扮

我勁撐那不勒斯

唔撐psv?

Pachuca

奶毒梟錢，我代樓主祝福您早日見到穌哥。

細xx?

拉啦

樓主次次伸個頭出嚟都係半個鐘內比人撚到笠水

最撚柒係谷住谷住咁用啲錯嘅資料去駁人
柒多幾錢重

我勁撐紐卡素

😂😂

榮清撐羅馬？

原來樓主上水又柒

道歉未

咁把炮你咪用道理說服呢度嘅人囉

原來樓豬開過研究大細波post 可唔可以教我賭波

......

榮清個名年年都撚到傻仔

bin

考古🙏🏻🙏🏻🙏🏻

樓主死咗全家

唔止

上水未

你黑占知的

反凱未？

樓主：who？

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！
你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

樓主精彩事跡回顧：

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

初選過後鄒家成做過啲乜？

樓主去左幫老母執骨？

新年快樂 樓主死全家吧

新年快死

[外流球員] 北上奶人仔 李毅凱加盟中甲球會南通支雲

樓主已經係死剩種，新年無所事事

樓主
屌你老母呀

樓主死撚咗去邊

幾時幫樓主開年

等您

推到5001

係。

似係去咗執骨唔得閒上水

。

唔係似啦

屌你老母死全家呀

本地波都開返 樓主可摸以介紹下留喺香港冇奶共嘅本土球員？想認識下

淋紅油俾狗拉嗰個是咪手足？

佢應該名都up唔出

考古🙏

支持樓主

點解個on9 po都可以過上限嘅
btw po主同司徒文俊一齊出黎面對啦

佢柒撚到連狗都睇唔過眼

熱狗，屌你老母

邊撚個負皮

樓主喺邊撚到

你條柒碌收皮喇 喂我屌你老母你啞撚咗？ 精神勝利法傻閪 我屌你老母呀我 留班狗 死老母 波台同你去祭祖 留班狗 死老公 波台陪你去鞠躬 屌你老母閪 著條麥樂雞 屌你老母 芝土漢堡 喂我屌你老母你啞撚咗？ 精神勝利法傻閪 精神勝利法傻閪 我屌你老母呀我 就算係網上世界 有啲嘢唔係你講完屈完人 拍拍籮友笠水走咗去就得 澄清冇 認柒冇 道歉冇 樂仔唔係多啲人識嘅話 佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面 喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！ 你啞撚咗? 樓主你幾撚多歲？講嘢仲係咁on9 定係你閱讀障礙 理解能力有問題？ 唔好以為自己真係撚緊狗啦 其實你俾我哋咁多人撚緊喳 傻閪！ 樓主，你在看吧？ 希望大家唔好再推，這個帖子充滿謊話，犯了十誡。 見人落難喜滋滋，自己有難又如何？ 唔好覺得網上匿名就大哂可以唔洗尊重、唔經大腦為所欲言， 唔好認為網上係個垃圾筒有義務宣泄自己的情緒， 因為總有一日，你可能要為自己幼稚言行付出代價。 嗱樓主，其實成件事嘅解決方法好簡單。 你只要喺連登道一次歉就乜事都無。 事關係你喺無任何證據嘅情況下指控陳俊樂奶人仔同奶共。 令到樂仔喺連登爭啲名譽掃地。 明無？ 我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得 樓主死啞狗！ 樓主請道歉，向神祈禱。 樓主請道歉，你有三十分鐘。 樓主請道歉，你有十分鐘。 「不能把謊言傳播，就如我們不能把真理收藏一樣。」多林多前書11：12 這並不是玩笑，而是違反神的宗意。 你老母比狗屌 賤種 喂 樓主 屈人奶共好好玩？ 說謊是敵基督的罪惡（約壹2:22） 說謊言的嘴，為耶和華所憎惡。行事誠實的，為他所喜悅。 說謊話的不得到上帝面前 樓主請道歉，你有十秒。樓主，你在偷偷負評吧？ 唔好以為上討論區就可以講大話，一點都唔好笑。我屋企既小朋友睇左會學壞。 屌你老母呀 你全家中武肺死撚晒 屌你老母臭閪！ 以後做中國人啦 柒碌 你成世人都係社會最底層嘅垃圾咋 傻西 你家姐俾黑人屌 你細妹俾印度人屌 你全家都係性工作者黎 屌你老母 祝你生仔唐氏 生女變弱智 我屌你老母呀

你話呢

屌你老母閪 薯條麥樂雞

屌你老母窿 皇后大道中

屌你哥哥 唔會嫌多

你家姐俾黃絲屌 你細妹俾熱民屌

屌你老母呀中國人

你條仆街聽日死全家

我屌你老母 你笑到覆唔到？

前幾日打緊機你媽媽無啦啦問我鍾意佢乜，我口快快講左真話，答佢"你好好屌",佢即刻黑撚左面，成個周末冇理過我😅

我祝你全家比黑驚殺晒我寧願中共管治都想你隻分化狗死冚家

我用你只狗命換返家成條命 你仲懵城城！

成場運動比你條賤種搞散咗 屌你老母奧閪！

精神勝利法傻閪
以後做中國人啦 柒碌

屌你老母咸家產
唔敢覆？

羅哥

sorry sir

條撚樣呢

上水啦屌你

粉嶺啦屌你

大埔啦屌你

上面係咪有d comment唔見左
想精彩重溫睇睇下覺得有d怪

有條盲反傻9話樂仔夠班就留喺英國踢 唔洗返黎香港
但英國運動員簽證係全世界最難攞 基本上係香港運動員係攞唔到(世界排名關係)
條傻9就講埋啲廢point 死雞撐煲蓋
e.g.去美國踢入埋美國籍
球會畀錢你移民英國
轉代表國家隊
Bno申請入籍
跟住就唔知衰咩畀人bam鬼咗

oh
我就係睇睇下見到我d comment比人屌
然後見到lamela 巴自屌

有幾隻護主狗比拿卡x咗

樓主快啲斷腳

樓主全家中武肺

樓主全家死晒啦🙏🏻

我地熱血公民得罪你啲咩

樓主死全家未

樓主全家落地獄

樓主同鍾培生打番場我就原諒你

樓主去咗打科興？

佢無命打

佢唔係你(Lozano(Jesus(穌哥(細雞(快跳(冇事))))))
唔識復活(resurrect)

你up乜扌然？

你幾撚時死
Easter. Resurrect 3 days later.

樓主pin this🙏

打MMA會受傷係正常架

樓主吠兩聲聽下

樓主幾時死？

屌你老母呀精神勝利法傻閪

燈到戴狗斷腳OK？

猶戴同樓主一齊斷🙏🏻

樓主把閪口啞撚咗？

請問你係咪收左皮啦 抵撚你死啦 叫手足認罪丫嗱

好耐冇見及利狗

及利狗做乜咁耐唔上水

已經唔知要講啲乜

係港超養唔起佢， 冇得怪人既

及利狗去咗邊